雞WING算唔算澳門最有才華嘅YouTuber？

精神

on99咁 d片勝在多女

佢啲表情好猥瑣

fake yeezy

佩男思男

冇衝突

題外話
我覺得微辣d人既廣東話硬係唔多準
好似有少少鄉音咁
係咪我聽錯

廣州人話香港人廣東話唔標準
香港人話澳門人廣東話唔標準

唔似香港啫